撚伯為左永續達蛇連面都唔要

本身以為會屠鳩隊敦倫恥辱，點知原來垃圾車先係